[2021 RETAKER] 圍爐區

開定先
今年無論有冇OFFER
都RETAKE三科

樓豬收皮啦

又係我

你有J絲打......

useless

how about 2022

Asso high dip更稱心

今年有U讀
不過照考

lm

+1
一年後唔知會點呢

我入到想入嘅科
下年考興趣

Kekekeee 一年後記得嘅話 無論是喜是憂
返嚟呢到報下平安呀呀呀呀

一定一定

Retake 真係好辛苦
但捱過左之後就會有回報
大家加油
利申 2020 retaker 入返hku

有冇Ching 有Whatsapp group一齊撐

呢個時候仲用whatsapp gp